# New見積書

あたらしくUSBメモリにて持ち歩くタイプの保温専用見積書を作成中です。  
現状ではデータベースも現状継続中のものに変更しました。  
しかし古いデータを引き継ぎできない為データを一から入力して頂かなければなりません。  
&nbsp;  
<strong>USBメモリにて持ち歩く事についての疑問</strong>  
&nbsp;  
①USBメモリにて持ち歩くともし落としたり置き忘れたりして紛失してしまうと中身を覗かれてマズイのではないか？  
これに関してはパスワードが掛かるUSBメモリがあるようだが、絶対ではない。  
②そもそもUSBメモリにて持ち歩く必要があるのか？  
便利だろうと単純に考えたが。。。私は要らないかも。  
③USBメモリーの容量は？  
現状４Gでも良いのですが、データが増える事を考えると８Gは欲しい。  
&nbsp;

色々疑問が湧いてきますが保温屋の皆さんどうでしょうか？
